召喚仲有玩暴雪英霸HOTS既巴打

其實係咪已經無人再玩

終於出第2隻有回血光環既SUP
DJ

鑽3 here
排名戰要排好耐

近排玩返

今個賽季冇打rank

上個賽季鑽1

期待緊下個賽季

我有玩

推

點HOTS唔可以好似OW咁通用SER

比賽

之前有玩 但兩季都卡銀4唔想玩
D隊友Ping曬都唔走 都唔知點玩

有無已經身陷亞服既巴打

買左美猴王skin 好高質

DJ佬聽講唔係幾夠奶力

有冇gp㗎 不如開一個？

究竟D人明唔明永恆戰場點玩
本身個陣又PICK埋D打團廢既英
屌你 隻BOSS一出已經死左條友 咁就咪撚哂時間去阻人食
一個一個咁死 去打多幾個野怪好撚過啦

支持開group

開谷一齊玩

仲有冇人玩?

我

留低id一齊玩